老衲同五十歲（破產）專出垃圾低質po …影衰連登

我覺得連肥絲大隻都好過佢2個